與美艷妻子的日常

Heidi：老公你放工返黎拿？

HOLY SHIT

咁都叫美艷？

Heidi：BB你想食晚飯先定係食...我先阿？

Heidi：老公~~~人地隻腳好攰阿，不如你上黎床上面幫我按摩隻腳仔啦

美

艷

Heidi

好

撚

正

more

麻麻地咋喎

新閃卡？

留名睇gif

chanel廣告?

如果收工一開門見到咁樣
一定即刻閂門走人囉
咩女都假

通常係賭輸好多錢等你救濟

要返工 不了